[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1977)

1

fast

Bot

8.5 9.5 10.5B 勁中!!!!!!!!!!!!!!!!

心跳FG 勁針!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

德乙兩場 角大點玩

細

屌0:0，今晚繼續，陪女先

心跳1:0

2:0

比馬呢場波，個個都買角大，輸撚死馬會，數角數到呢家未派彩

9角完啦

重心德乙第二場 主盤
坐和望贏

阿士東維拉[-1/-1.5]
羊到2球?

今晚好多深盤
拿玻里 巴黎 維拉

有即場 半個鐘都數唔到角

心靈波琴 睇埋尾盤決定 心靈6中5了

輸到冚家富貴

墨城比馬我屌哂你班撚樣老母

比馬屌打極都唔肯入波

比馬收高水半格仲想點

屌打成場都唔撚入
我最後7k 4k買盤 3k fg
完場仲要倒輸1k

墨城追fg ng輸撚咗20k 有冇手足派我

名已改
魚蛋面都冇錢食 今日食面包算
仲有幾日先出糧

今晚心水大波 特雷

名已改
決心用最後6k屌鳩馬會老母

出完糧幾日又收皮 每個月咁loop

睇岩先一場ALL

記得幾個月前，cfu話如果佢條過關派唔知幾多錢，之後真係中左，cfu話佢係外國，番到香港派，最後番到香港又冇左件事。 之後前幾日又post條3000$ ng 既事後飛。點解冇人jer?

返屋企再凍手打個熱飛機 轉個靚運

認真啲錢唔好擺銀行，禁係屋企放係枕頭底

拿玻里開始跌水

有冇人知點cut 銀行個lingkage?

去銀行攪 將個轉帳改做零

個個都抄尻我叫戒賭，屌拿聲

而家咁撚燈

戒賭巴打主題曲

呢期fb又咁多賣料狗搵食
見一個檢一個

4條煙

拿玻里同PSG 過幾日要打歐聯

追問，冇銀行個linkage喺咪去counter攞錢？

唔使 馬會過銀行可以 銀行過馬會就唔得

聽friend講 去馬會可以即刻cut？

一係你成個馬會戶口cut就唔使煩啦...

唔係話佢準唔準/燈唔燈，係佢做埋哂d事後飛+走數狗行為

我cut咗連結緊嘅銀行戶口，咁馬會戶口點過銀行

我cut埋馬會戶口+銀行戶口

諗住留一線，冇cut到馬會戶口。。

雖然之後。。。。

其實你依家正番數未

屌 點解我唔會老鼠ng 買左屁馬fg

聽日李城係咪贏緊

正數左啦

追幾多番黎？我仲有10皮

哀兵上陣

-70k到+600k

犀利 希望我都有呢一日 你依家仲賭得多唔多

唔想賭了

點睇今晚法蘭克福
買左少少上盤

康U大波

正數收手

咁快睇定聽朝

哈哈哈 出糧35k兩日針晒

一個月有35k....

點賭都得啦

35k

一個月35k仲賭

呢d係興趣

其實都係既 除非無入過坑

唔計用左幾多本 當娛樂
有錢贏就當bonus
成件事開心幾多

雪梨水下盤竟然開得出

一個月20000k , 2日冇哂 哈哈

每日爆投注額都豬唔到20000k喎

巴黎-2都落飛 穿硬盤?

200K我就信

我買現金飛，買唔買到？

Sor打錯， 20000$ 先岩 打多左個k

得呀ching
代狗會多謝你啦咁

哩個擺明9 up啦

借20k比我派100

ALLIN
士氣波

聽晚常勝鹿島

聽晚曼聯又贏唔到，客勝咁撚高水

係咪必勝

曼贏緊啵...

原來呢首咁長
我仲以為得幾句

成首識背

唔知點解好想買南錫

無人會咁買
又唔係羊梗

連續20場不中，睇路
1:30 頭場角大 尾場半和

呢兩日啲波真係閪到無倫，第一次黑到咁

繼續出下水先
波琴 鹿特丹 康森大學
聽日對答案 心靈6中5

出糧個幾日通常好快豬哂，我明

今既閪波點買？ 開左成日下盤 係咪繼續開下

巴打點睇

戒左玩角 大波冇咩意見

一陣夜啲可能出多場心水分析

就係allin咗

呢注立於不敗之地
贏固然好 輸就當送班主一程

Jamie Vardy: Leicester players must honour Vichai
The striker opens up about the moment he heard of the helicopter crash that killed Vichai Srivaddhanaprabha and four others.

仙人指路

李城後上拎英超

文藝今日針左幾多

今晚紅星對家半主

利物浦客勝有無伏？

紅星魔咒

特雷X史特加X拿波里
3X1角大 嘔血之作

今日我同我女朋友講左我其實輸左半份糧
仲同佢講左我借錢
佢二話不就去左 叫我唔好再搵佢
3年感情就咁玩完....

德乙角細

22k

樓上講完角大 你又講角細 點買呀

信你自己

去幫你跑山？

我以前都同過佢講唔賭

走左先岩

今晚有邊隊係穩

屁馬

辛特

頭場角小

主客和算啦

追淨幾多

保頓下盤 點都贏半

今晚格雷同波琴2隊死假波

英文唔好 即係點 會踢得落力啲？

角大

巴黎轉盤未

咁希望佢可以贏啦

今晚有邊隊係穩輸？

聽日點都要買李城，情感注

奪冠個年幫你上左樓？

今晚呢 要追數

開左盤喇，買得go

同路，Ching 都係睇倍率買？

果年李城幫我贏左碗火車頭

等多陣，睇唔岩寧願唔買

我今日輸左百幾碗火車頭

你之前果一皮呢

豬淨500...

有冇靚水提供 就死啦

有。不賭便是贏

唔賭連番身既機會都冇

波琴角大

今晚又可以直落到天明 有無手足陪我

賭左既話，連生存既機會都冇

好

有冇霉西channel link
聽聞佢回歸賭波界？

波琴角大，特雷盤

我陪你

陪

想要特雷格雷

我全都要

特雷角大100%派錢
呀婆都識買

頭場角大頭先都仲係1.78
回飛係咩玩法

我係到諗緊將最後3000買波琴定特雷角大好

有冇大神比下意見

希望唔好又比人屌老母又叫我去訓

跟出面調飛啫

波琴

特雷x波琴 有冇同路

好 跟金菇神

聖日耳門 半場波膽
2:0
2:1
3:0
半場未失過1 球以上
咁買實冇走雞
點解老鼠 0:3 DKLM

我撚住買下盤

補埋1:0穩

以後波膽只玩半場

0:1

暫時波琴盤唔錯，因為格雷成個中場傷撚晒，賠率有反映，今晚應該幾唔掂下

法蘭克福
寧願輸半格 博食全格

有名你叫 屎凸加

上季走左漢堡 科隆
今年應該到史特加

0130 有場100% 有冇人想g

想g

辛侯踢4-1-3-2 = 角大

識買了 到時買對家

Ok

提我買中央救左次，想g

01:30 唔好買閪琴，中左閪琴幾次伏。100%

不賭便是贏

法蘭今晚贏定閪

對榜尾應該唔西掛

3:00買客係咪好傻豬

德乙波琴盤+兩場角大

屌你 放流料？

賠率有反映

冰場先-.-

德乙今晚齊心大定細？

KY唔出角水 典賭

荷甲，打漏咗
Jump到神智不清

好淆書包

心水 可跟可唔跟
波琴盤 康森大學盤 鹿特丹盤

0130 德乙

好似瞓左

將錢留番買利物浦唔好咩？

唔係主流比賽唔熟路

德乙癬波

大波

一句講晒 法蘭克福角大 聽朝數錢 完

主場格雷傻都識買牙

法撚-1屌唔屌得過

波琴x法撚x psg

包sir要乜

暫時睇好格雷大波 格雷主盤

波琴 特雷

德乙通常你覺得佢一定會輸既時候就會反底勁掃

聽晚真係allin李城都得

主隊都唔好意思嬴人啦

波琴今晚會大反底

今晚波po同d tg group咁靜既

波琴［0］

波琴2.5B

同路

等書包 雲加先

邊到有得睇？

又想當我燈

final 特雷 波琴

Av 同晒路

重新上路，特雷半主

小小地買住3k

同路定對家先

盤利客 中段至尾盤似引主
波琴作客唔算太突出但可以博下會改格
而且客陣容射手出色
雖則主場格雷都叫唔錯 但上場往積都係比波琴追和
推薦波膽0:1 1:1 1:2

撐

波琴不嬲角大隊黎

波琴角大齊嗌

格主w 100%

6子買咩呀今場

警告：千萬千萬不要買格雷！！！

包爺要格雷
我安心了

特雷8.5s

格雷

佢近排贏啵

買贏個邊

格雷2.5b

波琴大船 一齊集氣

兩場主盤

特雷角大 1:28 1.83
1:29 1.73

雲爺包爺都要格雷

爺爺same road

更正
包爺加雲加要格雷
我安心了

格雷較定鬧鐘起身收錢

今映船好穩陣！ 咪比佢沉船

包爺準備3連勝了

咁就岩啦

晚*

有冇同路係特雷x波琴

屌買唔切波仔

我突然覺得好安心

88，又捱個半鐘

上唔上大陸屌西？

我要左特雷+波琴角大

Shy希望我地唔係燈閪

閪琴撳屌緊主

邊到睇雲爺 書包D水?

買特雷=刺激
買波琴=坐和望勝

唔想又比人叫我去訓

波琴隊波點都好質過主

係睇收唔收到order要嬴者

hi 咁啱都重新上路 11月應該ok

2埸客2串1
2K

波琴環境唔錯 但特雷比人禁屌緊 點搞

閪琴前幾日贏緊3-1，尾10 分鐘都比人絕殺追和3-3

防反

有包爺雲加加持

可以edit者 就咁睇好似嬴左十幾場

再睇上去，輸幾場

坐多陣昅下女先

希望唔會墨勝事件

睇時間

隻腳

齊心細波

波琴之力

0c完場

格穩！

Agger

話咗雲加同書包對書包必勝

穩輸

真

格雷個門將神救左幾球

格雷上！

10min 兩場0c

LINK

上曬身 波琴唔洗止意入了

格雷比人射到龍門都穿

屌，波琴刷角未

咁快受讓

你100%格雷嬴喎
對你黎講好事黎

冰角

兩場角大針得

格雷退錢ok?

波琴咁快4射3中

波琴1角 快刷

格雷個龍咁博命做乜春 損人不利己

羊的波，why要退

比掌聲特雷

特雷1-0

Ft3:0

特雷goal

包包準備gel

狗會降親角盤都無好野

陰影入未

差波琴 快goal黎定定驚

辛侯串波琴

特雷好波

波琴角大！

無啦 細

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

呢個先係真盤

好似開親8.5都西

波琴個場2.5b

大呀

Ccccccccccccccc

格雷比人入係時間既問題

一次防反

刷角啦

波琴快手

波琴快啲糕埋啦
靠你地兩場架啦啦隊
大注針晒

入多啲 2.5b

波琴之力 發動

辛特角大已死

閪琴撳屌唔入，對家入ok?

下場先

批准

咩場

特雷111111111

ok

閪琴怒刷

快啦 兩邊邊隊入都得

333333333

3333

格雷角大救星 野野屌出界

快大

特雷屌多粒定驚先
波琴快上

波琴2.5b 針

0:3批准

刷下角先啦 刷夠9隻 100:0都得

近邊到架？正定邪 爽唔爽？

拿玻里可半大？

辛特反cup ok?

快

波琴應該差唔多有入球

不了

臭西特雷刷角未

波琴開10.5？

9.5

波琴大波 屌你

10.5真係未必開到 利申尻買咗角大 但都唔記得盤口

特雷1-1

1:1
Cup佢老母

早d訓啦

屌 德乙兩場 買左波琴個場大波

雙客既 集氣

屌
都叫左特雷入多粒定驚
咁快閪

必勝客

屌你咩

特雷再屌入

唔刷角抵你比人追和

On9

波琴 特雷上啊

半大爽啊

係咪好似激

Lm

波琴食撚左春藥？

特雷唔多對辦

辛特快456佢

格雷唔錯 準備入

格雷比人禁屌

唔撚緊

快d刷c呀屌你

波琴 特雷快手

支持 快入

上

格雷入波未呀

屌 識入波未 兩隊垃圾 我個2.5b

30分鐘1角

連多兩角先

特雷又冇角

波琴之力 發發發發動

特雷2-1

特雷大波

入3球 1角

特雷勁呀 keep住大炒

另一邊半大全大

半場全大真係好治癒

波琴唔刷俾人刷啦

屌 波琴個場

廢琴屌極都屌唔入 點搞

反cup呀屌

下場啦

買角大開大波 買大波開角大

特雷頂住半主

波琴半客呢

巴打唔係買角大咩

波琴啲出波廢到

辛特反cup呀

波琴把握力差 格雷中場下下傳失

角大買左細細地過關
但重心最後買左特雷同波琴串埋

波琴4444

波琴半場入一球 特雷快手3-1

屌 買錯 垃圾兩隊都 點大波

另一場半全大

訓覺算 睇下聽朝戶口有無多錢到

買左咩

有時一訓醒見到冇多到錢 果種失落感好大

波琴1-0

波琴GOALLLLLLLL 0:1 波琴

嘩 日本仔世界級傳中 波琴

波琴叻仔

格仔

今晚無野想買 聽日翻住工屌日職仲好

特雷x波琴 頂撚住

入個個好-6

波琴Goalllllllllll. -2

同哂路呀屌 一齊頂撚住

2C

屌 傳得好靚 原來係韓仔黎

不過傳得好靚 到晒位空晒

特雷入多粒定驚散先啦

買特雷=刺激
買波琴=坐和望勝

睇盤都知會咁發生

莊家計得好盡，CLS

李清龍

波琴快連C

半客x半全 客盤x全盤頂住

半2全9

格雷廢撚到喊
走盤當贏

兩面都開左

勁中

係啊 頂住啊
半場條過關頂住已經不敗

格雷要走盤了

快連角

上半得2角死得啦又

半大2寸1又斷一

特雷差啲3-1

半大啊

波琴2-0

恭喜

波琴再入

格雷 已死
可以等3點

兩場半大

半大埋

波琴角大呀

中了

Goallll

波琴GOALLLLLLLLL 0:2波琴

波琴咁廢都作客贏2粒

好波

辛特追

下半場比多六角

辛特係咪收咗檔

一日未完場都有機

波琴Goallllllllll -1大波

波琴刷角得唔得

格仔出黎cup

要呀

屌你老母主隊垃撚圾

12碼點擺定晒射 完全無人埋

咪撚gel住先！ 上場波琴最後10分鐘

放棄

ahy巴我地又齊羊
特雷快啲入多球定驚

特雷入多粒比我訓教ok?

波琴咁都半大到

好撚心痛買唔切波仔

波琴我真係好有信心
我用左兩個鐘去睇盤
特雷純粹博 不過暫時睇都唔錯

有無人打fifa?

屌 神奇更衣室出動啦

先收一條半客x半主
3.2x2.8

仲有我 我地三個都同哂路

Fifa online就有 打幾場等開下半場

8.5大針

特雷頂埋下半45分鐘就夠

唔好gel住
兩隊仍需努力

半大好分呀買左全大

pro club

唔差在3:1 4:1

Shy 3點會買咩

2.88 2.6

格雷下半場至少追和啦

買左大波 gchi入波

17炒14 勝率唔夠10%

下場先啦
今場無機架啦

格羅寧根應該 睇埋尾盤先

清爐魔咒

未派無錢
希望345派到買保頓
之後買kong u

我買左精英隊

勁過豬包

唔太信格雷半大到其實 估唔到係咁

格雷cup鳩硬

康塞普森大學？

似對左 心水暫時對家

我就係覺得波琴會半細所以無買
因為我會串起佢

重新出發
1. 阿仙奴❎
2. 利昂❎
3. 04❎
4. 彭美拉斯❎
玫塊反底 50連勝開始
5. E巴❎
6. 皇蘇（重心）✅
7. 皇蘇 ng ✅
8. 標準❎
9. 舊生❎
10. 朗尼朋友❎
11. 青年ng❎
12. 洛杉機❎
13. Allin 重心 華盛頓晉級❎
14. 墨城❎
15. 比馬✅
16. 辛特2.5細❎
17. 格雷❎

對榜尾有平手買咁筍

辛特cup ok?

保頓我都睇啱 亞視讓深盤

係呀

拿波x巴黎x保頓

咁都輸2球我無野好講啦

我都睇中 齊羊

有機 辛特似有機和/杯
利申:無買

不過未必買 揀幾場荷乙買半全大

屌本身琴晚d錢要找數既
但找完無錢洗成個月捱唔到
點知d大注閪左
今朝起身用last 2k買左即場鹹湖勝2:1果陣
上左6k
下晝悉尼x心跳又等於無玩過
希望德乙兩場上得番
比番d找數錢我

又拎找數錢賭

辛特反cup佢

格雷反cup佢

咁睇唔開 閒錢先賭啦

我仲慘過你 成份糧出左一日已經玩到得返6000

有冇里爾手足？

心都碎了

有

就黎賭到痴線你地 我少買咗幾多

應該會要

睇格雷個場 格雷真係廢到笑

波琴2.5b

角細了 頭場

訓唔着 落咗街買飯食 我都應該就痴線

格雷唔輸多2粒都偷笑 仲反cup

一入波個下 角細其實 confirmed

仲有入波

已經賭上了人生

咁夜食飯

比多6c

講講下都肚餓

唉 灰左

住邊頭咁好 我呢邊11點都收晒鋪

食左個肉丁旦丁麵 加支青島 依家飽到上心口

波琴 特雷頂住

8.5s

男人既浪漫

訓唔着 有少少肚餓 就落咗樓買飯

訓唔著最岩一齊屌波

大角咀 樓下d野3點先收皮

格仔按屌

住邊頭 咁夜都有飯賣

FC燕豪芬

1:2

1-2波琴
又嚟料啦

要杯了

頂撚實呀波琴

一gel就出事

又開始刷角

波琴2.5b cashed

ps4?

比場你地 阿些斯奧半大

睇見都唔開胃 下半比人屌足十分鐘

成部ps4係女朋友屋企

辛特追和未

半大串2.5b

波琴醒啦 咪撚比人追和啊

特雷角大

阿士東維拉 vs 保頓
呢場個盤

有無人已經賭到好準時自己起身
無教鬧鐘知道場波3點 2點九醒咗起身買波
最慘係輸完返工

1834233

你呢種已經病入膏肓

平時德乙真係長買2:1 1:2 今晚買大就開番

無買野飲！屌

想要精英隊

波琴 特雷斯登

4連角

半大

搞到我都有啲餓 dllm

定荷甲搵場買大波好過呢

落街買m gay

波琴下半比人禁到
我強烈建議呢兩隊快啲入多粒燕梳先
唔係遲早實有隊頂唔住

格雷下半barcode式禁屌係乜撚野事

有冇手足買比斯特半大

買左格雷未驚過

系

好撚爽，簡單既頹食加支啤酒，再賭返場波，人生如果日日麵咁，我真係幾樂意

Cls 波琴同特雷好似半場收晒錢咁
兩隊都比人禁屌到癲

領先一球很危險

波琴之力
格雷假攻勢 得個樣

波琴刷角比你贏

5C

辛特追和

兩場都刷多4角得唔得

兩場都係 波琴最多走 特雷被追和立即輸半

咪刷啦屌

咪臭系
玩盤已經灰到想以後玩大細波算
中立野易玩啲

兩隊都有d危危地

西琴唔係平半咩

-4 比d 心機

不如嚟幾角先

格仔輕鬆杯

如果波琴咁都要輸嘅話我戒賭啦

刷角先

精英隊回飛

平手盤

特雷先係平半

波琴無嘢係做唔出

仲有25分鐘要練心
就快頂唔順

兩隊比多4角

黎架啦黎架啦

特雷係度鳩射

講錯 格雷

高ling

精英隊all in ed

20分鐘4角可以嗎？

川迪-1
比斯特-1

波琴即場盤鬼到 平半一轉平手即刻入一球
呢場似和了

4連C

屌你老母波琴唔刷角遲早輸呀

比人按住係地下屌點有角牙

辛特角大呀

買定psg串法撚訓教算

變左兩場角細

格雷個黑撚前鋒好撚廢

有冇手足會入法撚-1

鳩黎

辛特會追和

格羅寧根 入波未#

777777777777777777777

兩場都頂住啊

-3 快刷

Feel到準備連C

齊心聯

信我 你會喊到尾

齊心聯2:1

特雷3-1 穩了

連c啦好嗎

特雷

鹿特丹又黎 上場俾佢撚到

好波 差你咋波琴 頂住

笑多3吓就夠

特雷gel到賭神咁都得啦

場波應該9c ft

德乙好難講 隨時90分鐘連轟兩球

屌你老母辛特一買你就針

反cup都仲得 好飽

諗起基爾

屌你波琴正氣3連c啦

極度支持

仲講 我好肚餓 有無2手飯

係 所以我從來唔gel

荷乙靜到

格雷追和未

波琴角細係咪唔洗驚了？

9.5b

岩岩諗住重注波琴角大 好彩忍左手

唉波琴 屌你老母

格仔黎啦

又冰到咁屌你

今晚角細日應該 我就不賭了

波琴頂住啊 下半開始比人屌打到仆街
真係好難唔信無收錢 上下半場兩隊波

又連角

又唔見波琴個場連

準備3連C

有冇手足係買左奧斯

比斯特仲未入 對面垃圾紅星黎

2場都角細 屌

波琴識唔識玩角球旗

唉屌 真係2-2

2 2

22

格雷真係死都追和

2:2

屌你老母 入波都唔刷角

西琴果然係西琴

波琴我屌

追和都無角

D盤真係冇得唔信

格仔未驚過

gel到走盤

話撚左 又中假波

格仔整多粒吧

波琴係咪咁撚屎

上下半場，一人玩半場 ，唔係咁開心呀

lm反cup

走盤都ok 頂撚住

話撚左啦 未驚過

開始打交兩隊

西琴呢隊波真係假波嘅極致

仆街 咁都追和

韓仔

波琴我屌你老母啊 半場收晒錢 上下半場兩隊波

法蘭 盤 穩?

荷乙半大已死

但其實格雷本來都興下半先出力既

練防守，每隊練半場，2隊都入2粒，大家都唔叻，super

輸柒埋佢啦波琴 屌你老母

今年尤其on9

反杯gogogo

法乙荷乙無半大典賭 訓覺最好

講撚左

西琴差d比人殺埋

唔係咁開心呀嘛?

咁即係波琴廢

夠薑兩連C

lm

法蘭克福［0/-0.5］

lm睇9c ft

完場了

話左閪琴上場3:1 都比人追和，買唔過

一日未吹雞
咩都有可能發生

波琴屌

證明格雷真係下半好惡

走盤好過輸 兩場德乙過關
收少一半 屌

2隊做戲咁做

我轉頭飛過去德國搵當地icac

點解法蘭讓得半個咁少?

垃圾波琴

1:2 個陣
走地盤仲係平手
莊家睇好追和

巴黎盤唔好買！！！

莊家想佢輸

2隊死假波隊

準備6連 德甲角細

格雷咁都唔cup埋，on撚鳩，又要走盤

唉 諗住波琴可以冚到角大條飛 同我走盤 仆街

1-2個球都係啦
平半一轉平手 3分鐘後就入左1-2

法乙唔識入波

走左就快還比我推330

第一打第二讓咁深既

大巴黎喎ching

拿坡里 法撚?

波琴算係咁 冇比人90分鐘絕殺

格羅1-0緊 後悔無買

高海寧GOAL

法甲冇第二嫁wo,法甲得一隊波

高ling好波

支持

唔深啦 打第4第5都低水-3冇盤買

比斯特入未

巴黎歐戰落後 可能要留力定點

屌 半大呀

失波啦紅星

呢句真

荷乙今季咩事 半大全大失晒蹤

史特加

又入

屌 差比 斯特半大過關...

0-2 goallll

Diu dup春
睇啱左但無買

法蘭 買唔落手啵ching!！！

堂安律

走地盤係指你買果下開始計嘅比分喎，即係唔理1:2呢個分，唔係咩?

原來利爾中堅係傻西方迪 想比包皮入幾粒講丫

係

我笑左好耐

拿玻里 史特加

盤都唔識睇學人賭

0:2 個時買格雷盤真係賺撚死

本人睇好屎迪加 今晚和波/贏波

唔好過分解讀所有野

精英隊半大

希
望
中
啦
唔
中
飯
都
無
得
食

仲要講左好幾次

荷乙 法乙想點

阿積士快快快

聖耳贏波輸盤

荷乙nba未

下半場贏1:0，買定半和都得

今晚d波好難買 聽朝all in 三賤好過

法乙齊心唔入波

紅星入左

紅星goallllllllllllll

500$ 你睇中1-2 場買仲好，即日4x1好難中

真係往績》近績咁癲

正路 往積紅星作客對比未試過

法蘭9.5s

想上返水

有時d往績真係好準 早幾日場比甲3:1又係

法撚

法蘭1-0

法蘭秒

同路？

唔好gel住

屎特加屎咁款都有人買

比斯特半大扮比斯特叫 快

原來法克有走地玩，正

法撚ng

炸

法撚炸

炸左 屌

炸完對家入？

同路啊

樓上班人。。：369:

入定

小船開出

5000本
1.鹿島鹿角 +1000
2.FC悉尼 +1000
3.波琴 +0
4.法蘭

屌你老母呀比斯特
玩撚完啦

馬會就話炸既

var

offside

關你撚事咩 波台走狗最多吠兩聲，我用多小小錢買狗糧比你食，唔好以為人地唔撚你就以為自己好撚高尚咁，你個名臭撚哂啦 sorry笑住黎屌尻你

入小小主ng 先，連登定律

通常一開就開始針

比斯特20射門都唔撚入

屎撚過學界

小船黎

鹿特丹開埋半大比我

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

川迪半大

拿坡

拿波goalll

拿玻里1-0

cf對家

拿 巴 保

點解我會走去買下盤

荷乙

仲未輸

一開波唔刷角，我點入高中位數s呀

Psg 想要半細

今日未贏過個喲，想玩多場既，都係買巴黎對家啦！

唔好玩咁大

鹿特丹

比斯特打紅星都入唔到空難算啦

高美斯廢到

拿玻搞乜要閉門作賽

法撚goal

開到派一個派300

Bolton

法撚再1-0

Thx

法撚都係入波

Me

我

差精英隊

笑到最後果個贏

法撚唔炸神早2:0

最後無串法撚

鹿特丹半大

AV
巴黎 細波

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Sor私樓 唔好以為自己公屋人地就公屋
話飯都無得食就真係飯都無得食咩

係 精英隊比力反cup

安玻里擺好大巴守住下盤啦

即係叫人地1分都唔好要

撐你

巴黎半大好無呢

輸一粒泊大巴 係咪想比人屌死

1:1

恩波里1-1

好多半大

炸左

炸呀

拿圾里咪玩野

屌 又炸

炸左 屌 買親啲波都炸嘅喂

史特加next goal

里爾秒黃

Psg冇即場角 我屌咩

半大5x1斷比斯特我屌你個西

荷乙串唔到中半大個4場

屌，又話炸完對家入，500$ 都呃。嬲

我3x1斷阿積

有無手足有跟3倍

有運都冇用 買左比斯特隊閪野

Haha抵死

你真定假

串左紅星半主 洛達半客

屌成4千幾

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

咁你個咀裂未？

巴黎落飛落得咁痴線（咁似櫻花個場）

我細好多 100買 中嘅收千零

咁就3倍

食屎狗！

即場角細?

還我半大 拿玻

真買左，不過小注來

屎特加唔追平去食撚屎啦

咁咪就係得你以為

發覺杜曹㩒得住班大帝

荷乙秒糕個2場半大唔到

史特加40-1未

AV goal!!!

日清

保頓1-0

垃圾保頓

手足好耐冇見！

走數狗，成日聲大夾惡走上來，勁啦

法蘭 ng?

咪撚引用啦 look死人咩

買多場真訓 個人好熱氣

唔駛理佢啦
block咗佢睇唔到就算

今晚角細夜

你就真係傻撚左 咁厚臉皮既人

又係一個以為撚緊人既比人撚緊

Block佢算閪數啦

波台大佬，你岩

真 block柒你就岩

要啦 我都block咗

尼馬二哥 包皮大佬

拿玻里快456

我無完全封鎖，我每日都等緊佢面對佢係走數狗既事實，當佢面對，我就唔撚了

goal

1001？

1001 未